表明立場!抵讚!一人一個支持反送中平台!

多謝你為香港發聲!
多謝你唔會為錢埋沒良心！
你哋小小嘅影響力都會話俾香港人知
呢件事有幾咁重要!

我先

Newdailyhk